當今波壇四大傻B：奧巴馬羊、泥馬

兩個人已經霸足4個位，點睇

第三人：養和B

一人至霸4個

冇阿古路？

25b

咁搶口做乜撚呀皇狗

連加特

巴塞力架

賓周馬？

mk羊

冇養和B
不了